好似中左伏工

入職時又話有新人獎金 ot有錢
之後做落啲舊人話做左半年先拎到應該係兩個月就有既獎金
Ot錢半年出一次
咁樣搞法未做夠半年就走
會唔會乜春都無
（份約無寫到明有呢啲福利）

唔係走個陣一次過計架咩

襯唔係做得耐走

我就係怕走個陣時連ot錢都無
而家平均每日ot兩個鐘

好想知咩工黎